求銀行界巴打分享

有無巴打即將或者已經係銀行界打滾緊? 可否分享下你成功路上既辛酸事跡?

利申: 小弟非銀行業界, 但有興趣入行, 有做緊D朋友形容入行如同入火坑, 係真唔係

Lm same

銀行咁多個位你想知邊個先...

呢家連登d人同弱智冇乜分别
連research少少野都唔做學人入銀行

想有一日升到rm條路應該點行? 一開始cs定teller好? 咩銀行一開始比較岩新人去試下?